嘩，屌你老母，講東講西搵個動物傳心師上去鳩噏

有冇搞撚錯，唔係學術節目嚟㗎咩

鳩噏無極限